知唔知點解聖誕老人鍾意鞭人春袋？

Fitness Center，因為 Fit nuts Santa

準備考試，88

痴線

8/10

0/10

因為書識達

1/10 祝賀你終於考試

筆知道聖誕老人是誰

又到聖誕 又到聖誕 又到聖誕 乜野最嘆
射精含撚叫雞 最嘆

又含又叫雞...雙向

仆你個街 有聲！！

100/10

樓豬玩完中文而家轉玩英文

其實我都玩過日文，韓文同越南文

考埋聽日就唔駛再見到個ex sam啦